我淨係想你抽時間陪我咋 點解你都唔肯？

我返工 你放假
我放假 你返工
咁好咩？

你有錢咪約埋佢囉
你有冇？

算鳩數吧喇你

關錢咩事？

陪第個

樓主幾時比狗屌？

咁你想點姐 間屋洗唔洗交租呀
架車洗唔洗入油呀 搵食姐

負能量緊
連登無愛
同男朋友散左哈哈

慘慘豬
點解分手